身材分分鐘勁過阿媽！ 葉玉卿囡囡大晒優質股！

唔少星二代都遺傳到父母嘅優點，不過好似葉玉卿囡囡胡芷欣（Victoria）咁明顯就好難得喇。Victoria唔單止承傳咗媽媽嘅靚樣，19歲嘅佢更得到媽媽嘅身材，自幼喺美國長大嘅Victoria性格爽朗，不時喺社交網站分享同朋友去玩嘅相，更有唔少性感泳裝相添。
今日Victoria喺社交網站上載咗幾張新相，睇嚟最近佢為咗擁有完美身材下咗唔少苦功，最新上載嘅相當中Victoria大晒「優質股」，同上年嘅泳衣相比較，Victoria嘅身材明顯更加有線條，分分鐘仲勁過阿媽後生嗰時。

我黃興啊

食美國野真係唔同啲

佢黑興

玩還玩 唔好攞洪興個朵黎玩

波大蘿翹, 屌落啪啪聲

望下後面佢地有冇跟黎？ 望下好啦

條仔影相㩒住下面

好想屌

好想屌豆腐

呢啲先係女人
吳千話嗰啲牙簽人

個樣唔掂呀

春麗對脾

ig?

都係屬於鬼佬

雖然胸大遮三醜，但佢個樣係面大眼細個種

未整啫

有排玩

老母好J好多

呢類身材咁正嘅女通常都要洋腸

求更多

做乜尻

貼乜廣告啊屌

無人有興趣知道你平時睇開啲咩

10

THICC

這些機會不是屬於我的

洋腸性器

唔拍AV真係浪費

好撚大個蘿

都係老母而家正啲

日日玩N P

腳趾好撚淫

都係俾隔離條鬼妹KO

鬼妹萬歲

呢隻黑肉正

有冇全套

臭雞後代
始終都係隻臭雞

摩牙

lm

唔係掛 點都係左手邊啦

顏面騎乘不得了

(洋腸) 性愛機器

咁佢ig名係咩

冇link?

屌你咁唔差在post埋

Ig呢？

google ad對應翻你平時search既野
你而家話緊比全世界知你平時睇gay野囉

跪求ig

身材鬼妹贏
但asain已經贏左

Ig ?

貼d唔貼d

Ig係咩？

唔知呀⋯睇唔到呀⋯

恐怖野 ？想睇

開心也因為愛
傷心也因為愛
日日夜夜為它著呆

下世我一定投胎做鬼佬！

求ig

你有10秒鐘拯救伯母

Search Victoria wu
搵到成堆豬扒
就係冇胡芷欣

中英文都打晒都搵唔到

閱

試下打黃興同黑興 睇下有冇

白色泳衣打假波

後入拍拍

唔使對唔住 你唔俾個名黎就真係對唔住啦

好撚正呀屌你老味

唔知做過愛未

個鬼妹睇落大佢5年up

有冇人睇過佢同任達華果套與鴨共舞
呢套嘢真係人生睇過最撚柒正既三級片 古今中外
葉玉卿係入面完美演繹咩係風韻 咩係氣質
講咁多其實我都係想要高清link/seed
好想收藏

咩又係俾洋腸屌

附圖一張

人地屋企

好想後入佢

同一個價錢 喺香港可能只係買到兩三個細單位

L個M先

IG呀屌你老味

屌...完美sp
不過都係沈月正D

屌你張張相都影唔到樣
正面果張就戴超

個樣正常就得啦
最多咪蒙頭入閘

生出黎就俾洋腸屌

有錢到

好想上

洋腸

咁都叫樣衰

椎名由奈

條仔唔錯

快講咩漫畫 唔係就咒你

屌佢老味死都唔講
擺明特登

冇波

爭咩吖 兩母女一齊上啦

屌 扯到行哂
有無ig

求FB/IG

睇到第5頁都未有ig

邱淑貞個女正d

又係比鬼佬屌
竟然有冇人組織反洋腸
香港男人就黎無閪屌喇

中意大pat嘅我表示好撚正
可惜哩種身材喺香港只會被人話肥

Lm

屌有名未呀

而家你大佬邊個

on9

嘩身材好到

身材超好

我諗佢個優質股神早係個鬼仔破咗處

屌你老母鬼佬碌野又大
條女又大籮
好想睇佢地仆野

不過無波

痴撚線 個pat型同佢老母一撚樣
又要j多次卿本佳人

可食用

有d似方力新

無佢老母咁姣同靚
佢老母都算大波但佢得b頂多
不過個butt真係正

鬼妹身形

完全遺傳唔到老母對波

母女丼

我都係覺得老母好啲

個樣成個葉劉咁

屌完個女再俾老母吹爆

同佢一起玩CS:GO

有冇ig呀

JJ 下發現好似万刀甲扮女人，我都係著返褲先

想試下屌企鵝

我 cover 你 left flank

gogogo

鬼妹萬歲

咁都話樣衰
不過呢d女只會湊鬼

港男價格觀已經被港女扭曲到要喜歡屌 iPad

同一個價錢呢句 有聲 睇得廣告多

好似之前條仔係韓裔

又咪洋腸用

Ig？

肯定俾佢坐爆
這些機會

呢d先係女人 諗起班瘦柴港女以為自己無前無後既身型先係無敵
見到呢d曲線女反而笑人肥婆躉大就好笑

仲要逼男人屌 iPad

SO THOTTY

大圖版